全民造星ll [傳聞造星II] [光復香港 時代革命] (98)

光復香港 時代革命

感謝Hugo, Angus, Jerry, Heartgrey,繼文 決賽表演
山下見

Hugo

民選冠軍 - MC

評審冠軍 - Justin

季軍 - Oscar

冠軍樓主 - 樂仔

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

MC: @mcheung1201

Justin: @lokjustinchan

Oscar: @oscar1i

以下為人名對照表：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ Ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden

好耐冇上嚟吹奏Eagle bb

Eagle BB我愛你

B4五大才子 缺一不可

B3B4快啲出道啦

估唔到你咁快出現

咁啱見到我都估唔到快過大家

晏啲6點半有live睇

期待聽日Oscar fm

醉曖B4
多謝B4帶我認識造星仔仔

M仔 期待你之後嘅發展 你唱歌真係無得彈
E仔 畀心機練唱歌 你一定會係個好好嘅唱作人
June b 最得意嘅人間哥基 未來嘅治癒系歌手
田b 你仲好後生 慢慢磨練 相信你大把世界
Jer b 好希望你可以繼續同B4一齊玩

嚟緊四個禮拜都有B4四子陪你

B4五大才子 缺一不可

lulu世界第一

崔可迪＆K bb, I love you! 情人節快樂

Jcar情人節快樂！！！

[即時] 喺觀塘一間餐廳內見到Eagle, June Justin 食緊野，三隻單身🐶

咪鬼偷拍啦

講都算 你仲要放圖

好緊張呀，就黎可以見Oscar bb

繼續探討oscar li fm同頭巾fm點解咁似之謎

似到9成9咁囉
個stage個幾粒字都...

想知外星人有咩回應

咁有機會係common fans club helper 或者admin啫，好多星二粉同時都係星一粉, 唔一定淨係做唯粉既

其實要放Oscar個名係個台到應該有好多方法
點解要一樣用木字
就算唔係抄，都應該明白瓜田李下呢個道理
搵啲更加有創意嘅嘢搞啦

啲字似到咁係咩玩法

據聞唔係喎 頭巾班helper好似無人有份搞oscar fm

唔做唯粉無所謂
Copy一個fm落第2個星到做多個fm有問題囉但

來源：網上圖片

(上forum都落credit啦)

頭兩張唔仔細睇 我以為真係同一場嚟

19年11月 vs 20年2月

我唔排除可能場地方面可能會suggest佢哋話呢個位可以用嚟搞展覽
但佈置都一樣就好難唔令人懷疑

今次件事之後對oscar印象都差左
雖然佢係無辜 但fans真係會幫粒仔招黑

我又唔會咁諗oscar嘅，始終佢冇份搞個fm
不過佢咁獨特咁有想法咁有創意，但得到一個咁嘅fm，我覺得有啲可惜

印象差左又未至於既
但呢單野應該好多人都會記住囉
認真fans真係星既門面黎架

Oscar fm同Lokman fm 係同一個場地喔

同一個場地可以有好多種佈置方法

咁我又覺得同一個場
都係做展覽
個Backdrop又係固定既
咁個樣似係好正常既

個幾粒字可以有千變萬化既設計
擺法亦然
個展覽concept就更加唔洗講啦
個場仲咁岩得咁橋會用返同一個
N個巧合一次過撞埋一齊又仲係唔係巧合呢
我就唔知lu

backdrop係場地本身幅牆咁一樣係正常
咁可以唔洗又係擺果幾隻字係同一個位嘅
你要係個台到show到oscar個名唔係得呢個方法架嘛
一句講晒，瓜田李下，其實應該要避嫌一下

純粹好奇，啲仔既fm係咪唔可以用同一個場架？
因為今日上去個場都幾大同幾正，如果Lokman fm用左其他仔仔都唔用得，好似有啲可惜喎

個場係幾靚同幾舒服架，唔係話唔可以撞
但當好多嘢都咁巧合地撞嘅時候，我真係唔知應該仲有啲咩好講

個場就冇問題既但啲設計擺設就

唔係話唔可以既
不過當最重要個樣野 個場 都撞左
就所有野都需要更加小心啦

其實我諗book場前都會問下個場有無搞過相關經驗既活動掛
同請人一樣姐 睇下有無working experience
咁問落左 有喎 仲要同一類人同一類星黎喎 咁呢個時候應該都會更加考慮唔好令人誤會會有抄既嫌疑？

到到最後出黎 fm既形式、場地佈置都有9成似既時候
我諗點都唔會係blame返搞先個隊人有錯 點解你地要係個到搞先掛

咁如果個場之前有搞過類似既活動，會唔會係場地host參考番上次活動經驗黎比建議Oscar fm嗰邊啲野點擺？因為Oscar fm搞手嗰邊無Lokman粉，未必知道個場地之前有搞過Lokman fm，結果就搞到有呢個嫌疑

唔排除場地會比建議，但我諗應該唔會連用木工字同擺位呢啲細節都比意見掛
其實都係口同鼻拗，大家睇完啲相要點諗自有分寸

其實好難怪頭巾會唔開心

我唔係當事人 我唔知場地有無比任何advise
而oscar fm搞手係咪又剩係照單全收跟哂advise做事
(雖然我覺得未至於場地會提議租場人士用展覽形式同用木字做名)

好啦退一千萬步黎講
我當後來者真係唔小心做左啲咁似前人已經做過既野
是咪都應該講句唔好意思引起咁大既誤會呢

始終人地由零開始自己度個活動

我見Oscar fm嗰邊啲搞手似係第一次搞，可能好多細節位佢地無諗得太多，就跟番場地建議，始終抄襲呢個指控好嚴重，希望大家做多啲fact check再下定論

其實講句引起誤會唔好意思，下次會做多啲功課做得好啲
我諗大家都會舒服啲
但而家咁真係好唔開心

我知有人已經問緊搞手，睇下聽日點回覆,而家太夜

我覺得每個fm都好大機會第一次搞啊
但唔係諗得少既合理解釋嘛
而家對於lokman fc個邊都好似唔係太尊重咁啵
我都想大家做任何野前可以fc下有無人已經係同一個場做過同一樣野先啊～

咁咪無誤會囉係咪啊哈姆太郎～

我只係覺得，真係參考又好，定係一場誤會又好
都唔會係做先果個嘅問題囉

但係如果佢地真係無抄，又好難叫佢地道歉既…
無抄既話，人地又始終都真係由0搞起架喎

就算佢哋唔係抄，咁引起咗誤會都係事實嚟

我相信Oscar fm搞手嗰邊真係無心既，如果有令到你地唔滿意，都想係度同你地講番聲唔好意思

做唔夠research某程度上都係錯既一種
套用返係學生寫essay做唔夠research而寫返人地啲point出黎係一樣的都係fail啊～

其實冇人話做先嗰個有問題⋯

希望搞手會出黎講返件事講句唔好意思啦
始終如果你只係參加者 呢單野都唔關你事啊嘛～
同埋又唔好講到唔滿意 其實我諗fans們係唔開心多啲

咁就一齊等下做後個個點解話同有咩表示囉

其實搞手一啲都唔易
互相體諒啦
今朝早去左執垃圾下晝Fm
活動咁緊湊
揀地方無理由一個東一個西

搞手唔易做關個場地擺設有咩關係
依家講緊個場地同擺設啊

同fm decoration 同形式有咩關係

我都想大家體諒下頭巾搞手們由零搞起個fm唔容易
體諒吓我哋而家見到有個咁似嘅event出現嘅時候會有咩心情

同埋有一點就係，我睇易家好似都係得上面嗰三幅相做證據？其他位置既圖都未有，就咁話搞手嗰邊抄好似武斷左啲

咁係咪個logo啊嘉賓啊之類唔一樣就唔叫抄/唔可以話引起誤會
而家係最大個幾個位都似到足啵
咁同大陸人抄完muji仲要告返人轉頭話自己無錯有咩分別

咁既然如果係搞手無做到research
即係搞手都無諗住抄啦
所以其實Oscar fm都係由0做起都係唔容易架
佢地由0做起，然後又俾人群插，又會有咩心情

咁即係因為人地咁辛苦，我地唔應該話覺得似

又唔係既
如果真係抄就真係扺打pat pat啦
只係抄真係一個好嚴重既指控，對真心既搞手黎講好hurt
所以其實就咁睇相都只係個backdrop 擺字同係用張枱做展品似，但係呢啲都係幾大路既野黎，容乜易撞
更重要既係Lokman同Oscar都係A組，佢地都未出聲
但係雙方既fans就係度嘈，感覺會搞到佢地好難做

我真係唔覺得有幾大路
一樣半樣就話係巧合，咁多樣野加埋就好難怪人懷疑
都係個句，口同鼻拗無得fc，大家心中有數
誤會又好乜都好，只係想大家都尊重下頭巾搞手們

希望oscar fc下次可以小心啲唔好再引起誤會

搞個fm又關A組咩事

下 明明佢地兩個感情唔錯
但係啲fans又係嘈哂交咁唔肉酸咩

無針對任何fans or 粒仔
純粹講下自己意見

無心針對
我相信你都係緊張頭巾搞手姐
respect 既
但係就咁睇
其實好似都真係得張枱擺展品同backdrop有字姐
就算係展品本身，display 既內容其實都好似係幾唔同下
不過是但啦，學你話齋口同鼻抝，我成日都覺得粒星都未出聲，我地又嘈咩啊

其實唔關粒星事
搞fm從來都好少involve粒星架啦
佢哋要出咩聲

你冇嘢呀？
fan meet係fans搞
有冇可能係粒星出聲呀
粒星出聲我真係懷疑佢智力

幫還幫唔好咁肉酸得唔得
仲有而家係fans問題
唔好拉埋d仔仔出嚟講
關咩a組同oscar事
使乜要打擾佢地要佢地出聲

外星人今次真係好肉酸
真係唔小心撞到咁準確都好
牌面上外人點睇都係你哋抄
人哋用呢個場 你又用呢個場
人哋backdrop咁整 你又咁整
人哋做展覽 你又做展覽
人哋放粒星著過既衫上公仔 你又放上公仔
人哋放fans整既應援品 你又放應援品
仲要呢d嘢得三兩個fan meet有做
繼續死撐話冇抄都唔會有人信
就算真係唔小心撞
頭巾攪先 外星人攪後
唔小心都係外星人既錯
唔小心攪咗個孖生fan meet出嚟頭巾唔開心
唔小心攪到人哋一個本身獨一無二既fan meet變咗有個一樣既嘢出現
唔係你錯係邊個錯？
成班人仲要響個谷度寸柒柒
知唔知自己好肉酸

其實點解會有搞FM呢個文化 一個搞完另一個又抄人要搞 啲rundown又一模一樣 都係表演玩遊戲影相 連嘉賓都好似個個搞親都要請咁 講真又唔係fc 搞咁多做乜啊 香港好多個場搞呢啲咩 你mirror玩多幾年搞多幾次都實撞場 到時用翻場地提供嘅枱枱凳凳望落可能又九成似又俾人話抄 viu要屌到幾時先生性肯開官方fc啊？

絲打你看透了世事

偷換概念

成功spin走咗個問題

你講到展品本身 咁我就數幾樣比你睇啦

全民造星tee
揮春手幅
用人偶model show佢地比賽著過既衫
相

呢d全部一樣喎 都叫幾唔同下？
一個活動幾粒鐘 個展覽區同decor都似左9成
咁樣都叫幾唔同下我都無野好講lu

同埋呢單野開啲仔同組都唔出聲咩事
講緊搞手既立場喎
同埋覆返你上面個句
就算我而家唔話你抄
當係你做唔夠research 跟住搞左個9成似既活動
都應該同搞先個班人講句唔好意思research得唔夠周詳啦下嘛？

唔好又話比人話抄好大罪好委屈啊
重申多次唔夠小心都係有唔岩架啵

其實呢搞一個活動真係可以有千種配搭
用少少創意就諗得到架啦

用同一個場所以有同一塊backdrop =抄， 用同一個場地提供既字式砌名=抄 （成塊backdrop 得個度可以砌名，你估所以野都可以放上backdrop 度咩？個場又唔係你）用同一個場地提供既model 公仔=抄， 用番場地提供既枱枱凳凳（枱枱凳凳既位置本身係近門口，唔放應援物同個仔既野比人打卡唔通放野食？都係個句，個場又唔係你，你話想郁就郁？）今日知道既係原來外星人搞手們入面係冇lokman粉，都冇睇過lokman fm 係點搞。我會建議佢地以後搞fm 前要睇晒十幾個仔連團每年搞既fm, 做好research,寫好essay,確保唔會有場地，表演項目（唱歌，睇片，估歌仔，合照..）相同，就算場地相同，都唔可以用場地提供既backdrop, 字母砌字，唔可以用場地提供既道具公仔，唔可以用場地固定既枱凳位置。由於前人已經用過d枱黎放應援物，仔既野同食物，所以唔可以放枱，要放地下。最後，要research番邊d item同邊d fm撞左，要比返晒credit 佢地，因為大家都係做得好辛苦，好獨一無二。呀，仲有，萬一fm真係諗到好獨一無二既item, 記得要申請版權（做到既話）

我相信日後就係造星系列班仔fans要搞Fanmeeting 要注意同面對既野

啱啱先發現前人既應援物有揮春都好獨一無二，要記得比番晒credit 全世界用揮春做應援物既fans, research番全球fan meeting,比番credit佢地

原來個model 公仔唔可以放衫，只可以放褲

件全民造星tee 要比返credit viutv, 冇viutv冇呢件tee, 所有fm 放過造星tee做display 既記得比番credit la

啱啱又發現，原來fm 唔可以放相做裝飾，建議下次要research晒全球fm,同樣向之前放過相做display既fm比番晒credit

仍然偷換緊概念，吹到咁大
既然咁難避免撞橋，點解之前星一星二咁多fm都唔會出現呢個問題
唉你地說服到自己覺得唔似咪得囉
講返聲唔好意思引起咁大「誤會」
下次會小心D，唔會再搞到大家唔開心就得
究竟係咪咁難

5分鐘後開始 team B3 網上點燈大會

史上最有創意見面會準備開始啦

正啊

作為一個非頭巾非外星人又冇去兩邊fm嘅局外人花生友
其實而家重點唔係逐樣count個fm有幾多成相似...
成件事令街外人見到同頭巾搞嘅嘢好似而又令頭巾唔開心有hard feeling嘅
至少禮貌上好聲氣交代返聲講個對唔住都好簡單好合理啫
相信冇人想嘈冇人想搞大佢
唔好令oscar難做啦

好啦又死去睇B3 fm

將心比己，當你完成晒成個fm,跟住完全狀況外被人話抄，但佢哋又真係冇睇過其他人，點可能要人無端端講返唔好意思，就算要講，都係私下搞手對搞手講，點會係度公開講

同埋，唔係話唔似，講真，你話唔同場地九成似就話抄襲啫，正如我上述講，同一場地用番d道具擺設同枱凳固定位置，咁係咪下次其他仔就唔可以用番？

呢單野，雙方fans都有hard feeling 同委屈，我個人為左呢個group 有番以前良好氣氛，如果令你頭巾粉有hard feeling,我會同你講聲唔好意思 (just for u)

從來都冇講過D枱凳喎
唉啲搞手自己點同頭巾交代，有冇講唔好意思就自己知啦

其實唔算偷換槪念。
Viu一日無官方FC，現有組織/FC攪嘅嘢一切應援物/fans meet都係「自費」。

攪event最大部分成本係租場，既然場地有適合設備可用，相信大部分人都會想用返，而唔會再extra泵一筆錢去做佈置，包括用過呢個場嘅頭巾。

既然頭巾當日都係用返某啲場地提供設施，點解租同一個場嘅其他人用相同設施就會被人話抄？

的確你可以話2個FM final出嚟好似，咁你可以話人哋follow你，但係咪要不斷blame佢哋「抄襲」？（又或者都畀少少空間等oscar嗰邊嘅負責人講左嘢先再鬧吧.....）

如果viu有官方FC，將每一個仔嘅FM都公式化左佢，咁就無人會再抄及被抄。

Btw，見oscar嗰邊都有整啲souvenir，玻璃杯、tote bag之類，呢啲都好有心思，好有創意，但又無人提

偷換概念講緊本身討論緊兩個fm相似度奇高
然後有人spin咗去一切都係viutv嘅錯

從來都冇講過D枱枱凳凳同幅牆有問題
搞清楚個場有咩fix左嘅硬件
有咩係搞手自己擺設先啦

我想同你講有啲fc搞fm之前
真係有睇哂咁多個已有既活動點搞以希望自己撞最少/直情唔撞item

呢個 係搞手既責任
唔好再講到係「被似」個班人既唔岩咁 唔該哂

咁記住叫oscar 搞手 搵返頭巾搞手個班fans講啊 唔只一個人做架
(如果一早收到一句official既唔好意思 然後頭巾已經接受左 你估呢到呢到仲有無人咁得閒同你解釋 就算當你唔係抄 Oscar 個邊都要就住做唔夠research引起誤會講返句唔好意思啦)

Btw
人在做天在看 有啲野以為唔會知其實一早知

就最後一點黎講 係可惜架
所以先話 做任何野前都要做好research 小心啲
如果唔係唔只引起誤會 自己既努力都會白費左囉

同埋想問follow同抄考最大既分別係咩
係咪即係都係似
咁如果outcome都係令到做先個班人感覺唔舒服
又係咪始終都需要一句唔好意思？

嗱唔再抄襲呢個字眼好耐架啦
煩請睇返我上面啲comments

其實你究竟係咪Oscar fm搞手？
唔係搞手你憑咩代表搞手講冇睇過頭巾做嘅嘢？
唔係搞手你憑咩代表搞手講個心路歷程點樣諗個backdrop點做？
唔係搞手你憑咩吹到話枱櫈位置fix死所以冇得變唔係抄？

一年來造星班仔有過十幾個fm
又真係得呢兩個係咁似樣
你要spin到個地球係圓嘅總會撞到
你要spin到音樂其實都係得八度音域總會相似
隨便你啦
枉你偶像做藝術做創作
好肉酸啊外星人

係咪真係冇人睇過個fan meet 邊個知呀
定係你都係Oscar fansclub 或者o for you啲人呀大大？

其實平心而論 今次件事點樣都好
引起誤會在先都係Oscar fans果邊
反而Lokman tg group果邊都無人提過
所以希望ofu可以盡快出手處理件事啦

agger

正式宣佈 B3改名為BT
最後段有講個新名意思

BT全網第一！

seed呢屌你

admin出聲未啊
琴日仲話同大家一齊等你地講野添
而家咩都無既仲
定係係大group咁樣單打就當做左野架啦

都話幫還幫唔好咁肉酸
雖然未必真係抄，但而家兩個fm真係有好多相似嘅地方
講句唔好意思再解釋清楚究竟有幾難
而家班人係追捧admin定追捧仔仔？
真心為個仔好除咗出錢出力真心支持佢本人
公關都好重要

粉絲行為偶像埋單

蘋果女大大
做乜笠水呀
回應下啦
人哋頭巾屈你抄襲咁委屈
放埋相上IG宣戰咁喎
出句聲啦
你係咪代表Oscar fc呀？

好彩佢哋今次係搞著頭巾
如果係
仲要喺度單單打打圍爐 佢哋仲夠多公關嘢要拆

頭巾真係算好厚度
外星人個tg grp講到咁
到而家頭巾個tg grp都仲係冇人嘈過
淨係send下相出嚟大家睇
諗返花姐grp
日嘈夜嘈果班

佢可能忙住幫fc啲嘢申請版權
之後返嚟告返頭巾抄襲 告埋我哋誹謗

Hellos大戰眾鏡粉

又話今日會回覆 依家係咪又太夜啦
蘋果女大大幾時肯叫你啲fc或者ofu成員交代呀？

嘩！太耐無過來呢邊睇，估唔到會係呢度見到Lokman個名。mirror 果邊就糖 vs hellos, 呢邊就外星人 vs 頭巾。
同是季軍，用同一個場地，仲著同一件衫
睇張相真係以為係同一個fm.
場地一樣，擺放一樣，字體一樣，只是個名不一樣。
LM 同 Oscar 我都鍾意，希望大家可以和平解決。

因盲撐Oscar fansclub/ fanpage o for you而成為過街老鼠的會員蘋果女(編號:231622) 新名：奧斯卡的貓

於造星II post97 張貼以下留言：

歌頌2020年舉行的Oscar fm
其後被發現與2019年11月 舉行的Lokman fm有大部分相似， 包括場地back drop，展覽內容，活動流程等等：

(來源：網上圖片）
引起網民熱烈討論。

其中蘋果女(編號:231622) 本身聲言「咁有機會係common fans club helper 或者admin啫，好多星二粉同時都係星一粉, 唔一定淨係做唯粉既」(post98 #26) 到及後自打嘴包「今日知道既係原來外星人搞手們入面係冇lokman粉，都冇睇過lokman fm 係點搞」（post98 #92) 及「萬一fm真係諗到好獨一無二既item, 記得要申請版權」 (post98 #92)作反駁。

Oscar fansclub 及 fanspage O for you (是次搞手）至今仍未有任何回應，包括兩個fm相似的原因，事後處理手法，對受影響者的交代等等；而Oscar tg group卻有外星人聲言「你哋抄我 呼吸」 「食牛仔骨都要拎專利」 「冇做錯點解要道歉」等句子：

而其中留言者更是tg group admin，事情發展有待跟進。

此文重點：蘋果女大大轉咗username呀！

整咗個懶人包 歡迎補充
希望蘋果女大大上水
同埋搞手快啲公開交代啦

詳盡中肯 正

蘋果女大大a.k.a姜啤與奥斯卡的貓
都夜喇 肯蒲頭未呀？
等緊你代表Oscar fc交代件事喎

原來Oscar fans meet咁多趣聞
利申 無去
執垃圾個term太gimmick野
為咗粒星執垃圾 然後再話環保個意義喺邊度
會執垃圾都唔係因為粒星都會執

兩個活動唔同搞手喎

咦 等你蒲頭好耐

唉
回想當時係咁make實樂仔出新post留言
到係tg gp到唔講野，而家mute埋
只能夠講好多外星人都係直腸直肚，但hurt唔hurt到人係另一回事啦
其實講句野真係唔洗本，但對家好彩定唔好彩睇到都會有感受啦
當然每個人係安舒區入面講野會放鬆啲，但最重要都係公開個層啦

其實官方一路未回應都唔知佢地點諗
嬲係事實，不如放長雙眼睇下囉
回應有好多類方法嘅，我就食花生個類
呢個唔係食死貓事件，可以化成誤會同解釋
要插人嘅話，等佢自己衰咗再插會更有趣

身為小薯
fans為星付出唔係必然
自己都好佩服搞fans page/fans club/meme/畫畫/靚圖（排名不分先後)等等等嘅搞手們
尤其一啲叫做要代表粒星嘅，要頂呢啲位都係愛與責任
同埋係震撼教育底下，再有誤會嘅機會會低好多

有人嘅地方就有八掛

外星人講到咩抄呼吸咩抄牛仔骨，真係打橫黎講，素質何其差.....外星人諗嘅嘢真係凡人唔會明。

咁多粒星係紅館開過演唱會，會唔會撞到9成似咁？
問題唔在於同場地搞同樣嘅活動。

蘋果女大大肯上水未呀
有關人士肯交代未呀
仲有tg group admin大大肯出嚟平息我哋一眾網民嘅痛未呀

外星是咪有時差呀？
求鳩其搵個人回應下得唔得呀？
定係已經默認咗係抄喇？

無上嚟一排
又miss咗好多嘢

仲有無七字朋友喺度

七字痴女永遠在

初代既

掛住大家
覺得嗰時上嚟圍爐好搞笑好開心

係到
我愛崔可迪 尋晚睇完佢live 今日仲好冧

好掛住每日屌魚的日子

好懷念每晚圍爐嘅日子

靜係睇字都有畫面

如果依家VIU晚晚凌晨播返既話
我諗我都會晚晚追

其實之前新年+home office+停課
不論星一星二都係重播好時機

佢肯凌晨播我真係每晚都追

依家成堆後生啲日夜顛倒晒
viu醒既就凌晨播下啦 勁悶

啱啊 我一定追
Diutv係識把握機會做正確的事嘅就唔洗畀人屌到飛起啦

好耐無見嗰時晚晚發花痴

hi

我決賽前幾日就一直唔喺香港
決賽都係上youtube 睇返啲片
我都好想睇星一星二重播

崔可迪而家好似打遊擊戰咁
哩兩晚都開突發live 有啲難跟

係喎 勁突然

肯save live已經好好

成日miss live

老母彤唱歌真係好難聽
lulu可唔可以唔好咁對我地

做咩

佢個ig story
雖然佢係為咗tank

嚇死我以為佢地合作

佢而家share首歌都已經咁恐怖
一齊合作仲得了

我一撳入去都頂唔順一嘢skip哂
屌 老母彤真係樂壇大毒瘤

本來我都滿心歡喜噉撳lulu story睇
一聽到老母彤把雞仔聲
即刻想叫佢......

連Lulu都有得拍點相
好感動

本來得我媽咪好期待點相3
而家我都好期待

細貓個mv好pro咁

覺得佢首歌係跳舞風格
但嗰beat 又唔會令人想跟住跳/郁
有啲尷尬
純粹支持 聽咗兩次
但首歌真心麻麻

句約你跳舞成日聽左做屌你老母

唔睇歌詞真心唔知佢唱乜
睇星一嗰時覺得佢好好
若然你 哩三個字好聽到起雞皮
女人味都好聽 跳又好睇
約你跳舞就麻麻
佢一唱 今晚開show
我次次聽到都打冷震

但點相真係唔係幾好睇

《造星II》「M先生」四川返港傳發燒兼屙嘔 經理人：已隔離14日

無言了

M先生

邊條垃圾老屈呀

支那01

到底是否真有其事？MC經理人蕭寶年（寶姐）

姐係viu已簽mc？

可能經diutv接job掛
芝娃娃就似簽左

好似啲節目主題曲

西寶都話佢返大陸
呢個時勢做乜做返
仲攪到自己發燒
好大件事嫁

fake news嚟
屌你老母支那01 未fc就屈鳩MC 搞到個個都以為係真
正式宣佈 支那01係content farm嚟

係咪有人想捧廢巴
所以要抹黑最紅嘅mc
比賽嗰陣又唔係未試過

“我哋已經通知廣告商MC去過四川” 西寶都話佢去

講緊無禮貌件事 唔係講佢有冇返大陸

我一路講緊佢返大陸咋
都無話佢無禮貌
咁緊張

最衰都係支那01未fc就亂咁報
睇到就嬲

MC未簽乞衣VIU
狂賀！

最開心嘅消息

千奇咪簽DIUTV!!!!!!

lulu唱love more粵語

好耐冇上過嚟追post
樂囝會唔會開sugar討論post？

sugar又唔係另外出道 喺度講咪得

都好，但係呢排好似少咗好多人吹奏梓豪同eagle

我仲好愛梓豪架！

B4點解可以咁cute

sugar係咪期間限定？

我愛梓豪！！

係半日限定

咁等我嚟吹奏番Eagle bb

16:00比賽有佢份哦

黃梓豪今季最後一戰！

直播link：

fb
睇體 ontv Sports

我撐本地波

失兩球

路過問下 個冠軍有冇簽到viu? 好似潛左水咁既 利申 覺得佢唔好睇

有
同大蝗上過新年版「點相」呢個節目

上節目又未必係簽左既
我之前見viu招募點相既現場觀眾

嗰集講到明係viutv藝員同事

原來係咁 做乜簽左最廢最唔起眼嗰兩件

山下見黃到咁都仲可以俾人話

擺明唔抵得Hugo同retroll 首歌紅啦，Hugo自己， 心灰灰同Oscar都應該覺得好笑地like下呢個柒post

睇哂全場，好正好精彩
我愛黃梓豪

遊行又要post哂相同全世界講咩
冇估eye4hk就代表唔黃？我身邊大把前線都冇做
用首咁嘅歌做比賽嘅決賽歌都叫唔黃 嘥氣啦

宜家好多唔知係五毛帶風向定咩
將黃既定義無限提高 你去少次遊行or冇post野都會話你

補時階段連環撲救避免反勝為敗

2:2完成所有菁英盃賽事

之後聯賽要護級 都冇機會出場了

Viutv 今日開始逢星期日2:30播造星1
連播兩集

好懷念造星1

係咪無咩人睇緊？
等睇光速rapper 同鄧喬

睇緊

終於可以喺電視睇到造星1

連播埋星二睇到lulu既轉變就好啦

同意

竟然有人喺呢個post講睇緊

我都睇緊

光速rapper笑死我
頭先一見到佢就諗起佢d rap

原來重播造星1

jer b

每次睇到Jer b五盞紅燈走都想喊
你會越嚟越多人睇到同欣賞架

明明就唱得好好

班評判真係好垃圾
再睇多幾次都仍然要爆粗

Jerdan開始的一刻

柳應廷你唱得好好呀
你係值得留低嫁
依家睇返呢集真係感觸良多

酒粒仔真係on9當有趣

睇返造星一嘅柳應廷
再聽返水刑物語
好撚感動

柳應廷你做到了

啱啱睇完星一再睇呢個好感動
柳應廷你把聲值得俾更加多人聽到

真係喊死我
喊足三日
唔知我要喊到幾時

到阿mo

哩個又係人才嚟

個樣好似馬天佑

星1真係好多騎尼

我地話佢娃娃舜佢嬲嬲豬

兒登女
Jerdan is real

真話定反話？

依家幫緊anson lo伴舞

點解得九個字一集？
唔係一粒鐘咩

你覺得呢

你講一講 突然發現個mv好似有佢

九個字
當時9:45分先做

193
但咁多元化好正

好似係anson大學同學

所以睇番星二99已經好多正常

星二啲人真係有料過星一好多

有料但娛樂性冇咁高
鍾意星一未必鍾意睇星二

唔知點解覺得造星一令人睇得投入啲
造星一b組boul人嘅時候喊到傻咗仲有好多感動位
但係造星二好似真係冇乜位會令我好投入

好多因素既，最主要節目剪接啦，其次播出時勢啦，我都係停課先追番星二，之前都係睇突發live, 第三真係可能參賽者水平高咗，冇咁多奇怪人，亦都比較多官腔，少咗真情流露

造星一b組被foul嗰陣睇到失晒理智
造星二d參賽者實力係高d但好多感覺上都比較囂
連louis都變得好唔順眼

我認我有bias，但係Oscar唱歌係咪好似好聽左？

同埋可能星二啲人睇過星一
講野做野都就住就住

星二太多drama啦
多到花姐想拎最佳女主角噉款
加上嗰兩個廢契可以留到最後
見到都忟

都真，造星二最有觀眾緣嗰班好多都好快foul咗有啲20強都入唔到，屌你老母點叫觀眾投入

都明顯同畫意個陣好大差別，睇佢ig到而家都應該仲比緊好貴學費學唱歌

屌 好多心中十強人選都入唔撚到

星一十強起碼個個唔討厭先，星二十強就真係除左team A三人組同B4二人組，其他都冇好感

三人組

冇講錯呀

星二B組我都好感動

佢哋三個訪問成日一齊做，dance battle又接住晒，係三人組呀嘛

星二十強得九個人

咁我又未至於覺得佢隱形既，係冇好感啫

Team B live !!!!!

Rain P 都係要做返PA 覺得佢real talk個陣其實幾型

好好聽 除咗鏡仔solo歌又有多首歌可以聽

見到鏡仔solo,仲好想快點見到MC, Eagle 佢哋都可以有自己既歌，拍個好靚既MV

Justin把聲好乾淨好好聽

B4一生推

真係好好聽
如果有mc就好

好感動 本身二汶ver已經好催淚 呢個ver要喊三聲好好聽啊
但真係好想有埋M仔有埋Jer b就最完美

兩個都係才子

Eagle BB我愛你

e仔有潛質
好期待佢地出道
btw mc又失蹤

遲d三甲好似有服裝廣告

我都只愛Eagle B一個

下晝又可以係到推造星一

到時又可以再睇尋求無悔真生活

去美國去美國

有聲
樂仔幾時又出多篇因ton文

因ton無job 可以用嘅料唔多
viu可唔可以比佢增加下曝光5分鐘左右比我bin下C
大佬，reflection玩finding 因ton已經好傷眼架啦

其實佢好慘
希望花老母接多啲job比因ton暴光吓
重有皮皮又係好少job

講起美國，星二仔咩trip都冇

根本cut得太多練習位
又少左表演冇合作

佢星一明明連行行企企都 kam
但星二雖然已經跳到少少， 但原本身唱歌嗰少少自信都冇
佢究竟想唔想玩落去架

Moley 都係啦

迪士尼算唔算

哩季根本都唔夠錢做 今年好在有B組班仔撐住炸
靠條隱形廢柴同芝娃娃嘅話，個節目真係狗也不屌架炸

星二乜鳩都係劇本搞噱頭，點投入姐 一投入完先知比人玩嘅

呢個節目最好彩就係有B組班仔
靠B組班仔呃收視 然後將最受歡迎嗰啲一撚嘢foul走曬

仲要D劇本全部都老到甩牙假到核爆
星一真係好睇太多

諗番兩隻廢契可以去到十強就火滾
啱嫁簽左就啱嫁啦我真係恭喜你啊ViuTV
快撚D捧紅佢啊
如果唔係花經理你簽佢地番黎把撚啊？

星一係癲到24小時都有人推，星期六日都會爆到post
星二未有B組出現前係，只有播果陣先有人，死魚炎症出果陣屌爆post架炸

有時見到隻芝娃娃同error一齊做野就好嬲
大佬呀唔想再見到佢呀
仲有條廢巴，次次訪問mc同oscar都一定有佢份
我剩係想睇mc同oscar咋
廢巴同芝娃娃一齊摺埋收皮啦

諗起姜b出場真係眼前一亮

大輝又出歌
見佢好似好勤力，成日出 cover出歌
但冇乜迴響

唯獨冇左民選冠軍

喂啊好感動啊有人po咗去音樂台個post
應該因為二汶都repost咗所以好多人聽

收嗲啦 係靠我嘅人氣黎推炸

都幾撚廢 聽歌原來就睇唔到post

對唔撚住 掛住J柳應廷冇上連登

真係巴鳩閉

有冇音樂台個post嘅link

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (16)

你班撚樣都幾撚煩
係ig周鳩圍talk box都有人問有無聽教主新歌
又打晒飛機
其實真係好撚煩之餘仲想講真係唔係咁撚好聽
屌晒你地老母煩過閪
係好就有欣賞架啦，成班缺堤流膿閪，比狗屌啦仆街

狂推狂刷都係賤種

咩風吹你入黎呀又

洗到人地問發生咩事
好樣衰

唔撚想認係鏡粉 好羞恥呀屌

真係好撚肉酸

收嗲啦你班神徒想捧做第二個國貨城？
你係死基佬已經做唔到啦
周圍洗版真係好柒煩呀生番比狗屌

想知B4 E仔同夠june有冇拍拖

阿

兩個都冇

邊個問發生咩事

Oscar ig story dance cover 左 柳柳隻水刑物語

B4

話時話
最後viu 係唔係無簽任何一個星2仔仔？
2個契仔都消失埋

Team B Vlog 更新左，Oscar同阿K同Donna去野餐

好想oscar教Jer b跳

好掛住佢地
btw Lu放飛機

柳柳轉身個下會唔會整親條腰好想柳柳一路唱，Oscar一路跳

訓過頭

今日又有星一重播

就快變飛機lu

夠鐘

我喬B
而家靚仔咗好多

鄧喬

個dead air

條友係咪假膠

好煩

又嚟

鄧覺欣

走晒音

Lu

Jeremy

清澀的JeremyB 令我好害羞

唱到甩曬都可以入到

啲評判嘅準則真係
其實重播星1似係鞭9當年撳紅燈比鏡仔error嘅垃圾評判

俾機會我哋j Sorina

lulu好靚仔

宜家睇翻隻臭雞真係兩姐妹都一樣咁 cheap

依家睇返真係覺得鏡仔同error唱歌進步左好多又有台型左好多
再聽返依家佢地出既solo真係好感動

其實我唔明最尾果3下衰咩
擺明無野挑剔搵ｄ野攪佢

eric kwok：佢最尾果3下想點

ak真係好有吳卓曦feel

唔夠謙虛覺得自己已經贏曬

但覺得星1既佢正過依家

唱完見到全藍 放心姐

我反而覺得佢係享受舞台

一陣係咪有33

係33

啱啊有自信都唔得想點啊佢又唔係自信唔起

33 必睇
星1果陣佢都無咁有綜藝感

louis 真係衰無信心

唱歌唔錯

但係佢星2既信心衰到食左屎咁

造飯歌

大懶堂綜藝感十足喎

而家33每句說話都充滿喜感

冇眼睇
睇Jer b以前啲live講到佢嗰陣好多人搵佢唱歌咁 其實佢搞乜

佢係咪著咗件波衫

斷手個個表演都已經好好笑

佢唱歌真心ok
但衰唔知自己做緊mud9

最記得斷手

我都係
但果陣都無咁攪笑

33

佢果陣個頭

好彩當年有人欣賞3爺嘅搞笑潛質

佢唱歌無進步過

心美個look 好似十年無洗頭咁

隻公廁姣西臭雞 可唔可以收皮

靚仔真係大晒既

係
193外型真心掂
但好少靚仔走奇怪路線

略肥

學導師話 就係冇其他野表演到
如果33唱歌跳舞定事單有樣專長 條路都唔同了

yk 響巨星係拎第幾？

主題曲係唔係星1唱？

咁下個禮拜播完係咪會播正式開始

當年193 poki比人屌到仆街，而家真係洗晒底

噏乜撚野呀？ 隻隻中文字 串埋埋一齊都唔知你噏乜鳩

李拾壹唱的

以為d rap 係dee gor

193 都係？

冇記錯嘅話
佢攞季軍

193第2輪個陣已經無乜人屌啦
係poki畀人屌到佢唱小伙子好似

好難明咩? 今日播完AK出場 diutv就播特登 咁下個禮拜有契仔 係咪會播正式開始

我係咪真心膠咗

佢亂唱都 ok
限廣東話
普通話反而冇咁好

Error 入面最多 fans

上星期有jer 都好似係播教主

下，jm9

Dab真係唔得
就算係ak咁靚仔做出黎我都睇到好尷尬

造星一嗰陣睇ak表演覺得呢個仔好似樣樣都掂咁
睇哂成個表演之後，仆街，就係dab嗰吓唔掂

其實佢個package以個時素人黎講真係完美咁濟（靚仔真係大曬）
但最尾個下dab真係undo曬成個first impression
真係好cringy睇到打冷震 好彩佢之後無再dab
(但我無記錯好似之後星一星二唔知邊組
定唔知隻廢契芝娃娃有dab 諗起都cringe

立場出左四首新歌點評
Link in 立場ig stories & swipe up

American Eagle 係咪造星御用品牌
今次終於有神MC 同Oscar la ,兩個都好型呀

American Eagle係咪知錯了 終於搵返啲觀眾鐘意嘅仔仔嚟賣廣告

其實係搵三甲，巴士都有

有梓豪

一定好正
好心American Eagle就搵Eagle賣廣告啦

係都要搵埋隻廢巴

梓豪好靚仔

梓豪不嬲都靚仔
我愛梓豪唔知佢有冇mon post呢

好掛住梓豪

痴撚線點解李祉均可以咁靚仔咁charm

M先生新片

梓豪真係好正
邊有咁靚仔咁可愛既跟車仔

搵佢兩個賣廣告
個廣告都變得好吸引

一早應該要咁做
搵隱形廢柴黎賣廣告根本就係把撚 啲錢拎去比佢兩個出多兩季廣告好啦

廢巴真係好撚大陸
Ig story 又學姜b用d大陸書面語打出來

係咪粉絲濾鏡既關係？覺得好有哥哥加梅姐既氣質

MC有 live show 了
四月

佢個AE廣告好撚老尷
AE做乜仲搵佢拍啊？？！
污染成個廣告啊！！！

Btw樂仔幾時再有因ton潮文

我都係投左比MC…

今日要join MC Fanmeeting
Sorry 同唔到大家重睇造星1

因ton job都無，想bin都無料bin
可能得閒搵下舊野做回帶閪

樂仔我同啲朋友仔都係你啲fan屎
之前啲因ton潮文我哋就嚟背到7788

我受寵若驚
黎緊都可以摷下野出文嘅

大家唔follow廢柴個ig就乜都唔會知 好似我咁
load黎都晒data

點解可以咁撚性感

做咩兩日冇乜人覆post

吹奏梓豪大家快啲喺youtube subscribe雨橋屋

推推po先

等睇光速rapper

播啦播啦

等咗好耐啦

呢條友真係。。。

（*song）

屌 次次見到啲垃圾入到但Jer b要走真係嬲到屌出聲
啲評判垃圾到冇朋友
雖然話呢啲經歷先成就到而家嘅柳應廷
乜鳩安安姐我真係屌你老母
仲有travis都係好有heart唱歌又掂

睇返d柳柳粉bin 9 terry個ig po柳應廷solo就覺得好心涼

睇緊啲咩

逐個清算啊屌你
認撚住你五條仆街

不過算啦 柳應廷咁大方 我都會原諒你哋

Oscar ig又跳柳柳首水刑物語啦

星二d 評判對比下真係叫正常返

Travis

mc細個好pure好true

笑死
佢啲假音

仲有佢同學話班主任笑佢大個想做歌手搞到佢喊咗

E仔 JuneB Justin Aiden出咗新cover
係1D嘅歌啊大家快啲去聽

好鐘意呢個cover

曳嘅emoji

邊個係度

63號呂爵安

呂爵安真係進步左好多 依家啲表情好好多 唔再係慘樣

江湖味

望返依家既鏡仔 真係知咩叫星味啦

矮撚好慘

遲到睇下集 好大粒花生劇本

等睇lulu

啊Lu

Lulu

其實你睇咗eagle幾耐 識d嘢喎

而家先知lulu 上屆都有玩

係傳說中嘅吊帶褲lulu

竟然

依個好笑

lulu 真係好靚仔
個樣無咩變

隔離既193 簡直係黑歷史

爛面edison

但星一既193好靚仔啊

屌啦 呢個我上年冇睇都見過啲片 笑到我仆街

佢啲followers一定冇睇過識郁嘅佢

特登逐個睇返之前啲post

都靚仔
而家個look 好好多

好似港女ps到唔同真人

我上年有睇
而家再睇多次都笑到仆街

99強啲評論真係好抵死

爛面Edison 23歲仲殘過32歲啊Lu

但竟然唔記得lulu
lm睇lulu痴女出嚟bin你

Lulu皮皮一樣 邊似3字頭

好正

咪係
佢兩個皮膚都不知幾靚

果件爛面edison一睇就知成日食煙飲酒去蒲果款

lulu咁靚仔咁搶眼竟然都唔記得
唔可以原諒

上年我眼中只有姜ｂ

Lulu keep 得好好

天生麗質

叫lulu 出黎懲罰我吧

其實sunny幾好啊
係爭在冇時間玩慘

傻啦
我懲罰你
然後佢懲罰我

皮皮真係好靚仔

但您唔記得Lu Lu 上一輯有參賽

粗重野等我黎啦

第二輯又再返嚟但係又冇乜起眼
又消失咗

係
只怪姜B 太搶foc

嗰陣唔知原來係佢女朋友唔俾佢繼續參加
以為係屋企人有事所以佢先退出覺得好可惜
唔明佢女朋友點解見到佢入圍都唔俾佢繼續參賽

強尼個動作

有佢咩
我係唔係星1星2 應該溫習多次先

當年個吳君如頭好pure好true

岩岩我都見到，真係好cute

可能驚無安全感？
娛樂圈 咁多靚女

宜家件新女好好多啦

雖然我麻麻地小評
但覺得呢段好感動

有啊
仲介紹埋條新女
話好支持佢參加比賽

原來仲有咁多事真係可惜嘅

星一係正在依啲熱血兄弟情

Kento

有無人知果件kj 同 美選dna helen係咪散左？

其實佢幾慘
成班都唔鍾意佢

還番lulu俾我呀diutv
兩次都係咁

其實真係好劇本剪到咁我都好難鍾意得佢落

劇本

因為佢係小評後面？

好假

小評宜家撈咩？

準備緊單飛

擺明係媒

Jer要返黎啦

屌下集我會喊

叫返黎果個係邊個？

堅感動

而家睇返都覺得moley真係好剋人憎

做戲姐

以前前傳有99個人，皮皮都幾多shot
點解而家mirror 12個人但係皮皮得幾秒

唔好提啦 仆街viu

契仔係唔係無份拍個mv ? 好似唔見佢

佢老是常出現

嗰陣真係好想佢快d被foul
點知留咁耐
我要anson lo呀

拍mv 果陣未比花老母吹奏

起就傷心
垃圾viu我好想睇皮皮呀

可能因為皮皮真係好靚仔
lokman好charming
lulu都好多鏡頭
不過全部都係快速略過嘅鏡頭
diutv正垃圾

節目效果姐
btw 佢係手足 我會respect佢

佢同zero都唔知點解留到係到

係手足就respect!

屌 諗返起以前自己係咁喺連登吹奏Eagle b啲癡線佬言論

開返造星live po睇好恐怖架

笑死
見到一討論Eagle b嘅就會有絲打你嘅出現
你真係好愛佢

Eagle b係值得吹奏既

係嫁 我愛左Eagle bb好耐

講起佢 琴晚live又miss咗 佢冇save live
嗚

我睇咗咁多次eagle b既live 未見過邊次佢有save過

佢有一排好鍾意save幾個鐘就del好調皮
我都miss咗尋晚

mc 係唔係簽左公司呢？
佢張新相影出黎好pro

小二 比碟花生！

Who?

等睇人爆男主角

其實我本來係想上嚟留言話lulu出咗新片
而家可以食埋花生

仆街 碌ig見到隱形廢柴個AE個廣告，即刻舉報左佢
好撚傷眼呀仆街

點解仲會搵條隱形廢柴賣廣告

見到有人話係ERROR

MC出新cover
點解可以咁好聽嘅
同埋佢個髮型好正

真係好正

我愛張天賦

睇返live
無覺Jeremy對住Edan好燥底

發覺

咁佢哋friend啊嘛冇問題啊

Sor
啱啱先發現post錯

viu 有冇簽佢哋㗎其實?

順毛好正

望都唔望係viu簽啦

有啲人呢 唔係一個組合形式咁捧呢 應該冇生存空間 我指b3嗰堆

b4比我感覺 有啲似c AllStar

我都好想B3 B4出道
希望有公司簽佢地
唔好簽俾Viu就得

老實講下
B3 唱歌 跳舞 綜藝 搞笑 應該全部都唔會輸畀error
尤其是benson 我覺得 係佢哋全部人之中 成個節目入面唱歌最好聽

其實我都覺
唔敢話最好聽 但一定係最好聽個幾個之一
So underrated

我係計埋感染力

Report左佢啦

搵m仔同oscarbb賣廣告咪夠囉
做咩係要有隻廢巴企喺中間阻住晒

屌，啱啱睇到MC ig
照report

吓 中間有人咩？
睇唔到喎

個人係 編好厚啲嘅聲

好多參賽者比較細個把聲仲係好嫩

咁大家都知道b3係對校上年紀大嘅

除咗edan啦

其實兩邊都講得 哩到又唔撚係北韓，咁執著做乜

Benson真係唱將遺珠星二唱將淨係focus左係mc仔，西女人同阿Mike度

講真佢都已經30歲
其實再唔係呢個方向發到圍真係冇乜機會
成個比賽我到而家都唔明佢輸乜嘢可以入唔到三十強

呢個唔係比賽 係節目黎嫁
黃慧君鐘意邊個入就邊個入 唔洗睇實力嫁
你睇下芝娃娃乜都唔識但都拎到第4就知

我地一齊重溫下呢個節目點揀人

我真係好感謝你俾咗隻芝娃娃我哋呀 至高無上嘅監製

香港電視史上最大型偶像工程：花姐造星
最嬲都係Foul咗我Eagle b

垃圾花蛆foul咗lulu同e仔

花姐
第二屆班仔都好有夢想
結果呢

真係唔公平!!!

梓豪同e仔都開live

樂仔有冇睇因ton琴日個live同佢首特登
幾時又有潮文？

特登有睇 無follow因ton，唔知有live
潮文未有，但還請期待一下

咁都有負皮狗大駕光臨 辛苦晒

聽晚有得睇Oscar教MC跳水刑，期待

正喎 好想睇

等99號姜濤

等梗99號

Moley 最後都有做主持

阿拉歌聲 耳朵流產

笑死我

伯娘支持你之後

背對背擁抱 另一種韻味 （走音嘅韻味）

Tank

Vvn

好難聽

又係tank老是常出現

又諗起佢隻深圳夜場舞

有畫面

頂

Pkc 個樣好大眾

屌記得佢背對住人唱歌

背台

其實佢唱歌ok 唔難聽

就快到姜B

路人樣
仲要30歲
簡啊Lu唔好？

上年佢一出 爆勁多頁post

證明評判真係又聾又盲

但阿lu已被foul

真係太pure
佢一出我即刻醒神晒

垃圾評判拎去打把

伯娘

伯娘支持你

唔知佢果晚坐咗幾多個鐘先落場表演

伯娘覺得佢靚仔咪得

左右搖
老土到

黎啦黎啦

當年既姜B 好可愛

姜B講野個tone 到而家都無變

點解佢一開始投票冇頭5?

佢好識望評判

真係唔知
但佢出左場之後由頭carry到尾

齋睇相唔吸引

因為一開始 好多頭5都係 本身有fanbase.

因為冇friend？

阿lu咁靚仔都唔要

係

唔好咁膚淺 啊Lu 唔係淨係得外表
根本就係有實力

所以更加唔明點解唔要
話佢唔靚仔又唔係
話佢唱歌唔好聽又唔係
個樣就更加唔係生得老
唔講仲以為佢廿五六歲
點解呀

193

因為班評判又盲又聾
里奥嘴都可以話靚仔
所以出錯嗰個唔係lulu !!

33 error

193真係係rap完先多人like
屌里奧咀最唔知點解入到最後

其實193 真係幾靚仔 error外表擔當

193個時真係靠個外形入返黎既
後尾啲魅力先散發出黎

derek ho

Jeremy 其實好好

Jeremy 又喊
會唔會被人bin c

Jeremy唔好喊喇

大懶堂真係好正

嗰種頹廢又幾有喜感

ak 其實都好重情義
喊晒咁

Lulu
Lulu 靠樣都無難道喎

簡做戲果d
成日俾人話唔入屋 話唔知想表達咩

鹿仔

但出咗道就走去做分化撚

我對moley好反感

Lulu有乜理由唔入

剪接問題

Moley 個樣好無觀眾緣

的士陳其實可以同193一齊做組合攪隊靚仔但走騎呢路線

想幫鹿仔做諧星
好彩無入error

拍車仔樣

兩個又gag gag地
又高
畫面應該幾夾

就算係剪接
但佢d表情真係想令人星佢兩巴

想聽佢兩個一齊rap大懶堂

到而家睇番都覺得冇理由唔入
可能佢d運真係麻麻

Jerb返黎

jer返黎啦

依家睇完solo再返番轉頭咁睇 真係好奇蹟mode

有d 運

Jerdan is real

Jer!!!!!!
Jerdan is real

真係命運黎

圍屌大會

但見到姜b喊好心痛

moley有咩資格做正義撚

呢個節目做過最好嘅決定

Dancer圈子

佢講得無錯 但佢態度好閪

就算而家睇番都幾反感

Zero 其實笑得勁靚

lulu

Edan 大叫jer 戈度超sweet

Edan 講嘢幾好 唔會插人 反而欣賞人

jerdan is real

出左啦，好好笑，但係好想睇MC學埋轉身翻腰個下

好鍾意睇佢兩個合作
m仔真係要努力學跳舞

山下見首歌正式上架啦，大家可以支持下Hugo 同心灰灰佢哋

推

好消息

benson話好快有新片新歌

洗定耳仔先!!!

佢真係幾慘
明明唱歌咁好聽
但成日被遺忘咁

唔會唔記得
希望多啲見到佢嘅表演

話說係ig睇到個怪怪地嘅文宣page
點知見到oscar like咗攻擊Hugo嘅低級分化post
咩料 係咪又好似姜B咁手指太肥
要誤like post比誤like comment 仲高難度啲

又係YellowNazi鬥黃
Hugo 因為同屋企人政見唔同搬左出去又唔講
知啲唔知啲又係到批鬥人

呢個所謂嘅文宣page係奇奇怪怪咁
作埋首歌出嚟都可以比人批鬥 痴線
只又會咁唔小心like咗

以為係推緊首歌

佢地又出咗新cover啦
各位去聽下啦 （其實幾鐘意呢首歌）

我試過
唔小心喺張圖按咗兩下就會like咗

第九頁個post有提過，Hugo自己同心灰灰都有like架，覺得係like黎諷刺多d

原來脫毒工程有rain p 做robot

以前只係留意阿tank

其實真定假 糾結左成日

觀看次數未夠100次就po上黎
仲要p牌，唔用不推文

其實好唔尊重人地私隱
錄片嗰人已經不懷好意

雖然我個人係好反感artist食fans
但條片D對話令我覺得其實當事人都好主動
又要錄片，又要po上黎，又要po埋上爵谷
居心叵測

Oscar tg group 開咗個channel 查清左成單野，話係有男粉絲自編自導自演，睇證據暫且傾向都相信Oscar個邊

可能係私心
我唔信Oscar咁蠢
佢目標唔係普通拍戲唱歌咁簡單
而係要有好似梅姐哥哥嘅成就
呢種人私生活方面肯定對好多野會有顧忌而唔係咁隨意

仲上埋爵谷

其實諗返條友都幾癲，私生男粉仲要FF咁多

其實呢d痴線佬癲起上嚟可能會變跟蹤狂
又可能ff oscar係佢條仔
搵人保護oscar

仲要話自己小鮮肉，tg group 個channel 連佢連登account（ID:315688)都起埋，佢究竟有幾多分身,好變態

分析得幾好，fans 同 haters 兩面都有講，帶得出兩邊疑點，唔知仲有冇更新

與其搞Oscar不如搞形隱廢柴啦

隱左形
係都無迴響

不過我又覺得無咩野
一開始已經好多人FF Oscar 係gay
而家只係斷正姐

唯有話娛樂圈係咁亂ga la

娛樂圈就係咁邋遢
成件事如果係真嘅 作為 fans 幻想破滅咗

同埋斷正仲講大話 覺得 oscar 假到 hihi 好反感

gay 唔 gay 同斷正有咩關係
oscar又單身 請問有幾亂

gay 唔 gay 已經唔係最重要

現家有人話係真 但 oscar po 過 story 話係假
純粹如果件事最後係真 即係比自己追嘅星呃咗
估唔到 佢咁快變咗做偽人

條廢隱冇價值呀

樓樓上都幾勤力

陰公搞都無人搞，廢柴真係唔係浪得虛名

好落力 sell 個tg

唔係話佢受歡迎過姜濤咩
人呢
冇料就係冇料
就算點落力捧佢都係咁隱形
花蛆老喇，d眼光唔符合現代標準
不過將兩條廢契擺喺90年代都一樣唔會紅到

人地簽左viutv準備用新身份出道啦

個人意見，個tg係扮中立咁分析，結果都係想講Oscar有份
如果係真為Oscar澄清又點會要求人follow "小鮮肉" 個ig?

同意 個channel擠牙膏咁擠，又要求多subscriber，居心叵測

我只係覺得個分析channel 成日都要多d subscriber同view數先出文好奇怪，似想借博關注多過中立分析出文

仲走埋上連登狂sell
屌佢老味收皮啦cheap精

屌你老尾 你收皮啦 sell 你老尾 你唔八唔會㩒入去啦
我覺得人地都係普通日日更新

收皮啦你 扮分析係度sell tg 實質都係想話Oscar有做 仲要你一開始就po條對話片係度make noise 之後仲要改名 好改唔改改做炎症 你係咪冇得出街太得閒呀？

其實呢個po都冇人理單野
係佢日日走上黎講

之前睇唔知咩po都見佢po話oscar li醜聞
唔知做乜9咁得閒

嗱多數呢無人理都仲咁積極呢
就應該別有用心

就姐係咁
一開始你無啦啦揼條原本無咩view嘅youtube上嚟 本身已經有啲可疑

（起底係同一個user）

跟住又發現到你分別喺唔同嘅po
都有放個tg
明明個po係討論姜濤 你又借啲依放tg

下面哩個po仲要係5個月前
你都特登摷返出嚟 擺低個tg

然後三日唔埋五日 你就上嚟叫春
又話自己係Oscar fans 而家好似俾Oscar呃咗吖
但明明暫時都未有確實證據 證明嗰兩個ig ac係Oscar
至於我哋八唔八 㩒唔㩒入去 同想揾出真相係無關㗎喎
如果真係有證據嘅 咪拎出嚟囉
又要人subscribe先講 咁得意
不如等到有證據先再同我哋講啦

比人話兩句就發脾氣笑死
哩個post啲打手同hater特質真係好總一

J下仔姐，搞咁多野做乜

屌，推返舊post, 仲要拉埋姜仔既post講，定還是佢先係個tg 版主呀， 我初頭都懷疑自己會唔會係因為有粉絲濾鏡先覺得奇怪，原來上面幾位唔係純fans既都覺得奇怪

個節目完咗十世點解可以仲推緊

造星一星期日仲有重播 而且班仔有咩動向大家都會係到講

哎呀講中咗所以嬲嬲豬呀
唔通你係主謀？
好嬲呀好嬲呀點解d人唔狙擊oscar架

無人理佢仲要比我地踢爆真係好好笑
以為自己好高手，當其他人低B

有無人知大王個live 做咩？

老老豆豆wfc

無follow 連有live都唔知

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

唔知係咪真

好耐冇入過嚟 喺娛樂台見到大王疑似衰11

係咪終於可以見證到支娃娃仆街嘅一日喇!!!!!!
雖然佢冇紅過

花姐真係好有眼光呀
捧隻芝娃娃出嚟食fans

有興趣想知佢個live做過啲乜
講嚟聽吓

係一條無人行緊嘅路

想知有無人留底

芝娃娃都有今日啦
花蛆仲留佢留到尾
點解你啲契仔成日都有啲醜聞傳出嫁

諗起之前契仔ig有人留個個爆料comment
之後隔左無耐就即刻unfollow

放假食花生

留名食花生

真係末見過有人可以靠樣（我覺得唔出眾）可以殺入呢啲真人騷既決賽。 依家總算出名了

諗起will入唔到決賽就嬲鳩

見到隻芝娃娃搞成咁 我好開心呀

講真呀 某啲姜糖既行為已經搞到姜糖個朵臭晒 發生咁多事都唔收手係咪真係黑粉黎

Sor呀覆錯post少柒

今晚MC Channel 有fat boy , Oscar同god 姐呀

出左啦

oscar同肥仔都好醒
希望佢地會再拍片

God姐好好，比d提示好明顯

Kaho X MC

好期待

OMG

原來佢哋識於微時

Oscar 聽晚20:00第一條youtube片
支持n期待

lulu出歌

各位睇咗未
各位記住唔好學Oscar咁蠢豬玩火

MC cover首尼古拉真係好好聽

隔離演藝界支持國安法個post cap過嚟
同名同姓咋嗎？
之前一路無follow佢ig，無知勿屌

K唔簽VIUTV，唔使帶著兩個廢契，真係好醒目

kay lau?

其實最後成個星2係唔係無簽任何人